緊急!!!頭先見到便衣警犬研究點係大埔連儂隧道進行圍捕

推你手推一推，唔熟大埔

勇武抗爭。以武制暴
保護家園。背水一戰

推

唔好掛住推，研究下點走

係咪封隧道
條隧道咁多人行，佢拉曬所有人？

伏兵，誘敵，反圍

仆你個街
夠膽你就試下隧道出煙

再傻都唔會係連儂隧隊玩陣地戰

係隧道犯咩法？

按照記者朋友既待遇
唔貼牆行就係犯罪分子

唔好再咁天真，以為咁樣警犬奈你唔何
佢哋而家擺明每次都要交到人
到時要拉嘅，求其都屈你襲警啦

隧道真係冇路走

佢地會針對揹背囊嘅黑衫後生仔女

小心

少一個都唔抵

我覺得佢一定會

唔識嗰度嘅路但係咪一定要經過嗰度
個地方愈開放愈安全

推一推先 提高警覺

8月10都唔會入連儂隧道，唔好亂吹

無錯
無差別拉人
已經做緊

純捉人交數

大把路行 可以繞過
不過要過下馬路咁姐

push

大埔唔入得隧道

啱 入隊道就好似趕老鼠入水喉 喺另一邊放trap

岩啊 隧道真係好難走。 俾人圍就冇

Push